ocgn 苦主區

開定先

留名

垃圾sofi 唔買得
琴日見1.65 想入少少玩吓

2.5開左short
收撚埋錢

有無人報自己價位

有 2.5 short 2000sh

500@1.95預咗輸哂

Molamola

我2.21 2.5k

負成本坐緊400股

各位可以揀定樓跳

冇你地點收錢

聽日睇定樓
利申 0.3入

點解你會咁低價入到...

Pre market 2.7

睇上100
(鳩up)

均價0.49入
等上100

想請教下有咩原因會吸引到你0.49入
一有消息已經爆上2.x

第一日肯定平過1蚊

我9月/11月已開始買
我專登買佢，直覺佢會搞疫苗

直覺
咁抵你賺錢

我睇yahoo財經有人爆升前幾日止蝕

8月搵左批暴跌醫療股，然後入邊簡一批覺得會造疫苗既再入手

記得有人係 KODK 1.5入左10000股
個晚一訓醒個AC多左幾球

仲有無好野未升

暫時無啦
有時買股講感覺
我都係靈光一閃先買佢

屌 跳

勁

又回了

pre market 係咁GA 啦
都係要睇開巿後

繼續坐

一齊信念sh

唔通今晚又回

2蚊入左sh等過fda

仲有冇人

有，聽日過既機率大唔大？

No approval

but the discussion will going on

兇多吉少

今日再急call 開會 希望有好消息

今日出唔出到消息

琴日睇Twitter
新聞話要more data 但Oxford 同另一隻approve左
好似係咁

未確定真假

似真，本地廠無理由唔批

準備好了

其實隻疫苗成效有無數據

係咪準備升翻了，前幾日個倉食左幾條滅世棍

你幾錢入？ 我2.5

2.1

全倉紅

希望開市就復活

前日個市假象黎姐，星期一就冇事架喇

終於approval

黎啦
等左成個星期

之前話有750個人打左，無一個有副作用

擺明洗倉
日日狗莊都係咁洗法，一開波一定有一大棍，之後慢慢橫盤磨

磨到美國FDA 批再大升？

今晚印度批左既話應該星期一升一升
之後就等月中有更多第三期數據，同ocgn合作細節
再之後就等美國fda批

日日滅世棍驚死我哋唔放咁，我偏唔放
最多咪坐幾個月

我由2.2幾溝到落1.7幾

得400股

明洗倉收貨

由0.3溝到1.95

至發係你
幾錢放好

搞佐兩日。終於拎到conditional approval

疫苗股呢啲好消息出貨
大家記住mrna同bntx有辦你睇
賺夠就好放
起碼攞返個本先

其實都有唔少人問緊bharat biotech點解過到

依家距離approved by fda嘅日子仲有排
大家靜靜地, 不堆文回覆, 唔好gel爆

*推

印度人支持自家製疫苗

幾多股

幾錢放好

先睇20

mrna 同bntx 口兩隻之前做咩事？

你睇下兩隻幅圖同approve日子咪知咩事

唔approve pfizer
真喺唔好gel住

我目標係百位數

終於過
安落哂

好少啫不值一提

上到既話大家就發了

我諗要d時間
同埋我覺得ocgn簽哂合約之後，公佈完會有新搞作，
可能會自己搞疫苗生產/藥廠

睇咩到...

幾多股在手

會唔會又失敗跟住再滅世
老實講佢肯升都夠，百位數真係冇諗過

你覺得失敗d咩先？
除非o突然簽唔成約

好少，不值一提

我指佢自己既研發失敗

隻疫苗去到第三階段+印度批埋都好難失敗
除非之前數據作假，唔係好難死

諗緊好冇星期一再加倉，將希望放哂落去呢隻野度

本身咩價位入左幾多貨？
Allin好博下

估星一開市開咩位

5？

本身2.1入左50咋
話就話allin，我都係剩低400蚊

其實我覺得入得過
睇下星期一盤前咩價位

400蚊咪當賭下錢囉

牛牛話批左？

Twitter 睇到話approved

星期一加倉坐穩了

如果星期一真係升
邊有位畀你加

求佢唔好盤前就火箭

星期一盤前不問價入了

有幾癲？
有cap圖？

上左轉睇，個個帶哂安全帶準備坐穩
盤前3蚊前入到當贏

上星期All in 左全部身家 捱左幾日價日日跌10% 本來已經冇哂信心

今鋪估唔到發達就係靠咖哩佬

星期一食咖哩賀一賀佢

唔貪心
升到好似 咁就得

得500股
希望有位加

買左幾多股

聽日升100%後日升3000%ok?

已癲左

得50股，當初諗住買黎搞笑

700

星期一盤前不問價加倉

加一

出news先加倉幾多都唔夠你輸

唔通我加完倉佢就跌咩

你鐘意，制就自己禁

集氣

20都偷笑

諗太多
GERMAN MARKET 而家都只係EUR2.15
12月30日時係EUR1.67

慢慢等
150應許之地等

新手想問下點解幾年前會係600蚊跌到變仙股既?
拆過股？

你覺得要幾耐左右

佢肯爆上去10蚊以上就好
我沽一部份攞返個本先
之後可以慢慢等

唔知，慢慢等

我都問過 得返來係話Biotech係咁

咁快就3蚊，9點唔知幾多

一買即坐

好心開盤後先用市價盤啦
盤前一黎就爆上80%，而家接？

有冇機落翻2蚊一陣

出埋NEWS 咁都落2蚊就死得啦

有3.1入一定要入

難d
美國人未訓醒，歐市未收
仲有成班生力軍未入場

其實3蚊已經特價

pre market 3.64希望開巿KEEP到

落番2鎂你先唔夠膽入啊

已經1M volume. 應該頂得住

3k股喺手希望唔係泡沫

印度政府星期五六日都開會。好似老師咁叫Bhara 日日俾佢改功課咁。最後合格

唔知今日上到幾多呢
諗緊幾時走少少做個補本

均價幾多?
我得1000股喺手2.08

溝到2.46

好癲

1月尾國慶 點都要俾佢過當政績工程

1500@2.5

pre market 4.38

好撚驚升到咁

我諗唔到佢原本唔批今日會喺點
星期五晚已經準備premarket放走啲股拎$300k嚟溝貨

通常PRE MARKET 咁高一開巿又會跌返

盤前腰斬落0.8 之後慢升番上去

4蚊了，點加倉呀大佬

5.5 就走晒先
睇戲

一開波用市價搶

個劇本我都識背

開市加倉

一大棍跌，之後橫盤磨
日日都係咁

盤前龍，盤中磨
日日loop

Bharat Biotech Official Says Has Safety Data For 25,000 People For COVID-19 Vaccine

牛市上水專員

巴打我記得你
你同路左好耐

同路信念SH

Give me one week’s time, I will give you confirm data: Bharat Biotech MD Krishna Ella on being asked 'if COVAXIN will be effective on the new virus strain'.

成個倉得ai同qs跌到冚家剷
決定早放早著，買ocgn bngo jagx好過

一齊去應許之地3位數

當初應該唔少人靠你嘅消息同分析入左貨
祝福大家笑到最後

見到有d人真係入左，抵你地賺
隔離po追擊左我兩星期終於等到今日收佢地皮

收曬皮

大莊走左 仲hold 唔hold

邊度見?

fat fat

又話我水9人，又話間公司得16人點研發
成班on9仔連人地做代理人都唔知
我由佢爆個日盤前0.4公佈個刻就通呢隻野，個日最高位入你到依家都會有賺，都唔知點水9人

睇少啲支牛comment section啦巴打

支牛用黎睇公告消息就得
其他comments笑下咪算

回了回了

robinhood個班都未出入貨

莊控得住？

升穿$4我覺得係誇左d
今日可以橫盤收3-3.4已知足

佢有10蚊其實我都驚

最大問題呢隻股唔知可以揸幾耐
可以一野插翻落去

唔會喇 今晚聽晚都一定大爆發
而家震倉震走班1鎂下入既人

第一次接觸細價股之後 自己炒左其他細股幾日
9買好多時賺少少就離場賺唔夠
一係仲坐緊
有消息咁買係放心D既

呢o的股好難坐得耐

我咁睇，
雙唔雙到位數要睇美國個邊批唔批，批就雙位，唔批就898
不過我覺得印度批得，美國都大機會批
同埋我自己會sh到三位數我均價係毫子，所以無所謂，我係咪都贏錢

重點呢隻唔係亂炒消息，係真係有疫苗賣

唔想認輸住

驚就走左個本先，咁就點輸都唔驚

仲可以等佢美帝過FDA 但我估個市到時就真係price in ed sell the news

我有個問題係
其他明星疫苗由零研發到有就上到3位數啦
呢隻做中間人得唔得架

我一直都信你嫁巴打

改名啊 樓主

但都有班坐唔定既人係跟消息入貨

所以打個5折差唔多
阿三疫苗廠大機會會收購埋佢

呢隻唔太驚
上多少少先走
講緊AIKI,上個禮拜9買左

自己都留意多D消息先

講明先，以下係我9up，聽下就算
我自己覺得，呢間公司ceo好識玩野。
佢用得疫力黎炒消息，黎緊會唔會再有其他動作呢？
我就覺會有啦，個發展方向係會搞埋藥/疫苗生產？
又或者佢收埋左d眼藥專利未公佈？

一齊做同路人，幾錢入先

1.76, 1.97, 2.1, 2.4都有入

個班傻既咪俾人割

正

遲D走左個本就唔駛理咁多

Yes
我自己上到$10都會走左個本先
咁就不敗之地

想請教下
既然預佢一陣回一D
點解唔食左一D先
然後再入返

巴打你係覺得有疫苗所以繼續爆升，定覺得有特別既疫苗技術／專利／產品？

因為你唔知邊日大跌，邊日會大爆升
好似今日咁，你上星期四點知佢會咁爆升？

你可以睇番我上邊d comment

哦..
我諗住訓前set 3.6睇下入唔入到2000咋

就快跌到三個六

夠薑開市落翻2.9

三蚊都照入

追到既

做咩無端端大跌？

恭喜師兄喜迎3.5

佢日日都係咁
會跌一大棍，之後磨橫盤收場

3.6左

啲高J老散震走晒

D韭菜好on9

3.5果下買唔到
我買到3.59

信念sh

之前玩盤前玩到損手爛腳
都係開盤先算

開盤會有一大棍落，日日都係班操盤手

真，岩岩0.9買jagx，一買就跌落0.85係度磨

我岩岩有set 0.9放
但係你無接到我果D
本身諗住盤中可能可以0.75接返
宜家仲係我個倉度

真
講真，其實對散戶來講，盤前最多都係用黎估走勢
多個機會放
但高J盤前真係要好有信心先得
開盤之後個成交大咁多，啲走位先啱返老散

我始終均價1.7幾咁
今次點樣我都輸唔死既...
利伸:輸左N次

市都未開就落翻3.4
一開市仲唔落翻2.9

咁係巴打你有遠景
抵你賺

我都係聽山中巴講
再搵下新聞睇咋
係山中巴有遠景..唔係我

3.3

咩事

一開市一定一大棍

2.9！

你地幾錢會加注

2.7

每日劇本
今日唔知會跌到邊度

有3$收市就好滿足了

$2.5 要還神了

佢再落2.7我即入

定啦

即上番去

特價已完

cls

賺到笑啦你

所以話，盤前高J都戇鳩鳩
不嬲盤後市價J

Cls咩

V上 有冇兄弟比人震走

有種賭波既感覺
唔似買緊正股

岩岩3蚊入多左1轉
不過2.8果下有D驚死
所以無入
諗住跌到2.6再補

成堆傻閪走哂

今日4蚊

考驗大家既意志同定力

又跌

開段一定過山車咁

正路
然後慢慢橫盤

diu CLS

睇佢都係3.1-3.3咁橫落去

9成係
之後聽日盤後升
已經睇穿咗了

畀啲信念
個VOLUME 都算大
唔使成日望實
等!

高追左300股
3.5先有錢賺

更正
係盤前升
之後再有啲傻閪盤前高J

可能係今日盤後升呢

call me mum?

以後唔好盤前盤後買入啦
中伏機會大好多

不貪心今日3-3.4收市

又時驚一開市就扯高上唔到車
巴打可以點樣控制自己
明明我已經咁樣死左幾次

嗱，你見到高咗嘅寧願唔入
盤前通常都係俾人走貨收割韭菜嘅OK？

係唔係盤前最多都係走貨唔好入貨

呢啲九成九係

溝到3蚊均股了

3.3夠了

經過今日我就點玩了，盤前走ai qs
開市入jagx，ocgn加倉

不過講開又講
佢日日咁玩法，可能有一日伏9你

QS直情恐慌

多謝2位巴打教路

好撚顛喎..跌成30幾蚊

滅世棍

Ai 屌你老母呀

冷靜啲巴打幾多入

隻野真爆破啦
去番個位數我都會入下

均股3蚊

呢隻穿$100先諗

屌你老豆

就黎又穿$3

瞓覺等聽日啦

聽日盤前約定你
如果唔係就磨到下個禮拜

應該聽日又升少少既，點會磨一個禮拜

有冇可能落到2.5 溝貨呢

咩都有可能發生

呢隻真係唔擔心
點睇都係想繼續上
除非同你講所有消息都係假嘅咁就仆街

全世界陪大家一齊溝
然之後等個濕鳩CEO放料出嚟俾大家賺下再俾堆韮菜接貨

咁抵我地死啦

如果全部假，咁我哋就抵死啦

賺夠咪拎返個本金出嚟先囉

本來都覺得高追好hurt
但望到QS大爆破
當堂個人自信返

好多人話唔知Qs 跌咩，不如諗下佢當時升咩，落地獄啦qs

跌翻落個位數會考慮入下

盤前跌20幾個%
啲人見到唔放就好笑
一定跌到仆街

岩呀
同埋除非美國唔批

隻野俾30佢都俾多

喺美國批唔批之間都有好大空間嘅
淨係盤前盤後個差價都長做長有

我sh算廢事低位走左

見佢妹我就放心

等睇臨尾急升

橫盤之勢已成，慢慢磨啦

條契弟成日出口術

可唔可以落多次3
我想入多少少

3.2溝左
2.8果陣冇溝到

同我一樣

3.45山腰位都覺得凍

師兄幾錢入？ 2.45 入左610手！
擺係度長揸無加到倉

同幾日前一樣 出完好消息升一波就俾莊控價

唔控點壓落去再買入收割

3.2

3.06都覺凍
佢一日唔上4一日唔安樂

我宜家向上溝到大概有5000@2.9

落到$3 個轉 冇加到倉

等聽日開市

一剎那，挑
1分鐘都唔知有冇

冇，2.7幾秒就上翻3

班操盤手係店既

未掛單行開左去幫老母整野

左手交右手
印度佬真係衰格
可能下次要特登排低啲
博下都好

明知個價3.2排2.7
陰返班操盤既

唉 唔睇個價 住

冇望啦，妹足成晚聽日先升架喇

唔望都還好，你冷靜d好喎

3-3.4收尾

落埋2.9

跌穿3

個市閪跌拉埋ocgn落水

2蚊特價時段

提提大家 信念SH 諗清點解買 就知自己應唔應該賣

全部去哂BNGO玩

話左出news先黎追幾多都唔夠你輸，仲要盤前高j，要追貨等個莊震倉先考慮啦

點為止個莊震倉？ 宜家唔算震緊咩師兄？

似3蚊埋尾

嘩屌呢隻都有post

合理

3.45 好凍

早啲訓啦
等返排先再開黎睇

有堆係$4入 唉

訓啦唔好諗咁多

晚安啦Ching

3.35 準備訓了

盤前入咁勇

傻撚左啊我 不過算啦 坐下

我本身都打算盤前入，但我信左山巴

我真係個傻鳩

唔怕嘅 入得嘅都信佢之後有力上返去

Set 好止蝕就擺喺度算

3.3完得唔得

hi

有機會去到三位數？
真係要放煙花

佢睇到好遠
我就10幾20夠賺了

我對印度野信心一般般
短期應該可以賺少少
我呢啲平民百姓10蚊左右應該會放左成本先
之後果啲由得佢

jagx仲癲

三位數係有好大博既成份係度
我雙位數都會走左佢拎番成本先

係
我係睇埋佢會有藥/疫苗生產，
仲有佢本身眼科個邊好多專利，同做臨床了
另一樣令我有信心sh係因為有埋輝瑞/惠氏/核子同佢一齊玩

估唔到呢隻仲妖過ocgn

掛咗200股

依隻揸緊3.2k股

我得1k

可能聽日又閪冧嫁啦

我呢隻跟小西巴買，信得過佢

馬後炮係人都識
Bngo 盤前買而家笑到見牙唔見眼
邊個知係咪高J

盤中落過4.6添，走哂寶
btw jagx

jagx crazy
琴晚1蚊諗緊入唔入
不過未了解清楚隻嘢最後無入

美國佬無嘢炒，呢輪炒啲毫子醫療股
隻chek由盤中升撚到盤後最尾一分鐘都仲升緊

真，呢排佢哋狂搵d沒落醫療股抄，應該都可以玩翻一排
上得切船既都可以賺一筆

都係嗰句，各位最緊要走得快

盤後升返3.22水平，大家覺得今日盤前點？
我估都係升，但唔會多，然後開盤前一刻插水直到完場

講真，如果只係賺下閒錢，
賺左幾十%夠既咪收手

呢d同賭無分別

我估都係要等有新消息先會繼續爆上
而家應該同之前升上2.8嗰時一樣
陰啲陰啲咁跌直到有新消息時再上

set左止賺價啦

入得呢隻野預左坐一排等消息
信佢就繼續坐，唔信就止賺

岩呀
無信念就走，有信念咪sh

唔貪心 10蚊就走少少

牛圈話有印度總理同埋bill gates 係twitter加持

我都睇到，我預今日無咩新消息可能會回一回

法蘭克福市已升一成三

又升了
然後盤中又跌

又係一開市一大棍，然後橫盤磨

我決定陣間放一放
埋尾再拎返上手
希望上得返車

唔知佢個劇本仲係唔係每日一樣

應該靜到出第三期報告

開過個新po改名啦屌

擺到三月
當冇買過咁嘅心態

慢慢妹

妹到變返2蚊就慘

咪一樣有消息爆返上去

咖哩佬一向9up唔係本

盤前彈唔起劇本原來係drop to zero

準備好滅世棍俾大莊增持未

一堆傻散又恐慌性拋售

又黎

一到8點成堆傻閪衝出黎走貨

個勢似大插

補倉嘅機會

咁勇？ 隻野無底

坐穩啦高位入凍到傻 3.6啊仆街

咁多實質消息應該冇事既

凍到震未

凍到收皮SH till 2046

大家覺得今日收市幾錢？

回番1-2成

特價時段

有錢我都想繼續溝

3.35 300股 諗緊溝唔溝好

得300會唔會太少
嗱嗱臨加大兩倍溝

溝

震到，定力差都割

屌兩個六禁唔切

3蚊均股。。。

我都係

今晚大把機會

定啦
之前又係炒到$3跟住跌落去1.7
我揸住2.9咩風風雨雨都經歷過
而家溝到2.1
咪set個止賺價隨便佢囉

set定2.5同2.6先

我係琴晚手癮入左D玩下
之前中過LU同DNK伏 唔敢入咁多依D股

要2.5以下先向下溝

頂
2.5光速上番去，想入少少都入唔到

隻jagx痴咗線

Avg2.5

4蚊冇走

會唔會落返1.X 俾機會再上車

閪莊日日咁玩悶唔悶又橫盤成日

落返1.x你就會唔敢入

除非第三期數據好差

又唔洗睇

Covaxin Efficacy
The efficacy data for the phase III trial is expected to arrive in February 2021. Covaxin has been tested on monkeys and hamsters, and the results have shown that it provides ample immunity against the virus. However, the lack of third clinical trial data is still a significant concern amongst various experts.

According to Sai D Prasad, President, Quality Operations at Bharat Biotech, Covaxin will have 60% efficacy. In comparison, the Coronavirus vaccines from Moderna and Pfizer have touted 90-95% efficacy. In response, Prasad said that Covaxin is a form of inactivated vaccine, a technology known for safer and proven results; thus it is better than other unproven vaccine technologies.

話得60%

走牙

酒鬼呀

走唔走？
3.5入左

科興50%？

先走
有機會跌返再玩

呢單新聞11月已經有佢係話at least 60%

識英文的重要性

上邊佢冇講錯係話60%
但亦都講話佢係一種好安全嘅疫苗
比起而家美國同英國嗰兩隻用新技術嘅疫苗會更穩定

如果睇啲新聞話英美嘅疫苗副作用好犀利冇乜人打
有機會突圍

邊度寫at least?

特價完？

成段嘢嘅重點得一個
就係要第三期嘅結果
唔係嘅話都係鳩噏

我只係諗住搵到多D野比各位睇下
再考慮下咋
利伸: SH緊

好似話兩日後有？

呢隻野主打其實喺對付new strain, 如果真喺有效就to the moon

2600@3.45
好凍

我陪你3.24 2000股

d成交好似少左咁既？

set左2.5入多700 齊頭1000股 希望入到

係唔係收夠貨又準備爆上

冇2.5啦，開始妹緊

明天請早
聽日都一定有機會

清好凍啊，點解好似愈來愈凍咁

又黎每日開市大跌再妹

日日都一樣，狗莊悶唔悶
大升又係一棍跌完橫盤
大跌又係一棍跌完橫盤

幾時$5

係咪問錯幾時3蚊

要坐到2月？

盤前盤後龍，盤中熔

控盤控得幾正 好平滑

日日劇本一樣悶唔悶d

其實如果日日劇本一樣 幾時先望到佢升

再有新聞既時候

等CEO出口術

想開CHEK苦主區

呢隻都唔知乜來頭
1.4買左少少，2.4就放左

諗緊今晚仲加唔加注

震倉都震你唔走，加啦

開市一大棍就加

deep V ok?

我高J嫁 買得少唔會好震
4號個日盤前3.35入左300股

堅唔堅

屌

批兩款用都成三日前嘅新聞，如果真係有問題，應該呢幾日都大跌咗

牛牛未見隊落去

少怕 猶豫喇屌

呢條友9upper多啵
又無sources
之前又話一個月上30蚊

同埋本身上星期尾定今個星期頭話比一個星期佢地出data嘛
定D黎喎
出埋data就fat fat啦

就嚟見翻2.4了

擺到明9uppper黎

2.5 係支撐？

咪成日盤前叫春成交額得50幾萬
你有一萬已可控市

各位我哋買嘅係信念SH

頭先仲諗住開市都仲係2.4咁就再入添

信念

點解唔入 我都打算入 2.4嘅話

因為要提住自己唔好盤前買野

我都set左

狗莊狂掃貨

me too , set左2.4入

2.43溝左

屌
2.4光速上番入唔到

點解張單冇入到 明明set左2.4入

我都冇

我都無
應該有人早過我地排2.4掛

又單刀橫移

就嚟跌到india approval前

2.5
唔跌點升

幾時出第三期report

官方嘅要二月
非官方出口術就話呢兩個禮拜

呢個禮拜準備跌穿2

因為光速上番去

唔會除非有bad news，如果唔係今星期收2-2.2
我睬過你把口

巴打幾蚊

屌賺咗19%
呢幾日上上落落
跳一跳船走一半先
聽日再插再入

遲下如果冇火箭巴打打算點

不過有時好難講，撞正有突發消息，你又走左就gg了
一開市就要高追

呢個星期跌唔跌到2.2 set咗2.2加倉

CHEK跌唔跌到1.5想溝

唔好跌咁多啦
我之前2.35入左
諗住最揸到下星期一/二
呢隻唔想溝

2.7走哂去玩新賭場 GHSI

2.35都入 目標幾多

本身諗住揸佢1/2個星期就算
所以諗住$3執佢少少就走
點知佢2.9就跌返落黎

上返2.6

心情有D複雜
又想佢跌比我加倉
但係又想佢快D升返上去

見到有人係咁加倉

打算SH?

打算溝1.7 成交唔到

均價2.35？
驚嘅咪而家放囉
10%都好過垃圾港股升幅嘅

Sorry以為講緊ocgn
Chek呢啲真係要等，小股=賭股
睇吓你敢唔敢
如果你有一大筆錢掉返落去溝混嘅話就好返少少
但如果只係賺零用錢咪算囉

均價2.52未驚過

如果佢跌到低過1.3我會全走
如果唔係我都會SH到佢過FDA

3.6表示我放棄

唔好放棄呀
你溝佢一溝
升下又放返
溝下溝下就均價低好多嫁喇

師兄好多咩

等下啦呢隻股

我應該幾多溝下
$2?

呢隻股每晚都會有deep V, 而家2.6試下set 2.2都有機會

好 唔該大佬

講到明會有疫苗出，後生仔唔好咁心急

唔緊要個個都玩過，中過伏
只要唔係借錢買或者玩得太大
呢啲學費你畀得起嘅

玩嗰幾日唔妖唔玩
ocgn, bngo, jagx, ctrm, chek
交咗學費先啦

3.6當你有3001-400股最多咪又係一雞嘢，唔洗死喎

睇好會上到雙位數

我set左2.3

講真
啲傻散真係一睇就知新手
盤前4.6都敢入真係佩服

其餘果幾隻仲未玩完架

JAGX我1.07放左
一放完就升
本身諗住佢妹多2日

JAGX 2.8放好彩冇等3 真係要還神
Real多謝呢度嘅Ching教路

一齊sh啦
呢隻野雙位數係基本

嗱 SH必勝
除非之前啲消息+vaccine 全部都係流
如果唔係死都唔會震走剩低果一半
之後再跌再加倉

Trial 3

岩呀，除非突然第三階段話死左好多人
唔係根本唔洗驚

我以前學生哥果陣都損手爛腳

果陣同你一樣唔玩正股

有玩正股坐視不理mode
不過就係因為本唔多 所以要玩下妖股

我學生果時玩derivative輸好多，玩妖股都仲好啲

想問下妖股係唔係呢排先彈起？
覺得班鬼佬好似悶到先玩亳子股咁

唔係
但係而家美股全世界都容易買咗
牛市下美股跑出既垃圾股票直頭係世界之最
但追高既傻散就會淪落到喺牛牛叫春

呢隻又咩來頭
可以玩幾耐

聽日應該落番2.3，可以溝貨了

宜家老美咗亂，會唔會有啲錢流向ocgn ？
起碼呢幾日都仲有機有好消息

Bharat Biotech vaccine may cost less than Serum's; govt working on pricing

放風話同印度政府既final contract 就快簽+極低價疫苗

尋日morning star 有機會見底

即係今晚又升了

今晚有消息炒

印度有成幾億人，又話印度政府送啲比東南亞國家
fatfat la

等睇ceo簽完合約有咩搞作

特價

做咩又插落去

特價左幾多日，升下好喎屌你

你地唔好咁痴線
盤前幾千股已控到市

除咗星期一成個禮拜都跌緊

一陣8點睇下點

我地有既係信念

轉左燈
盤前你有一千股控到市

個價幾多左右再入市好啲？

都唔知大家急乜嘢
間野日日出口術，啱啱先召集完25000個測試者

而家好似又彈返上去

2.5樓下

Set 左2.3唔知今日上唔上到船

堆人唔知咩事，日日叫春大佬佢0.3兩星期咁升上黎，跌下好正常
無信念真係唔好sh

SH
大家堅持！

聽日可以收割 應該會price in星期日份report

等睇後悔

得啦 set 好價

睇下呢兩日升得多唔多 唔升自然都無意思all out

有冇師兄買埋ctrm同bngo好似上唔返去咁

CTRM有啊
2.09
Hold till 2046

星期日出report，正面既話點睇都係星期一升喎

叫春都唔比

乜股嚟

妖
唔洗理我地

幾時先上番2.7
sh還sh，都想見下綠色架

你盤前set2.7買1000股，即刻俾你拉上去

自行控股

Oh baby
2.7了

家鄉係3蚊，2.7蝕少d

家鄉3.4
打算今晚跌再溝

0.66入個陣玩過一轉，依家家鄉2.5

琴晚set2.4溝唔到

一齊溝

Same here⋯⋯
等佢開市又黎一大棍，唯有

幾時反其道而行，開市火箭

最後上車機會

0.3，0.5，1.95均上過車
等緊大回再上

出左報告果陣

我估今日或者聽日會大跌比機會大家

我就覺得前幾日已經比左機會

btw有冇巴打持有cbat

今晚應該升小小，我話既

啱啱用stock screener睇中咗ctrm 諗住買1000股玩下

會回返去2蚊嘅

聽日可能有機
我覺得一星期有10-20%升幅已足夠
慢牛上去健康好多

家鄉 3.35

3.6我就黎香

頂多陣
好快到

Set 2?溝貨？
琴日美國出事個陣見到佢2.4
冇入到 我真係傻嘅

今日如果又係pattern，應該會落到2.4收市

呢度琴日計埋我至少3個巴打set 2.4都入唔到

太多人排2.4
用ft?

好彩2.43溝到

突然諗到
大佬你哋溝貨唔好用整數呀嘛
加個2.41 / 2.43都好呀

諗住齊頭好睇D嘛

認真呢 好似做緊轉讓

本身有少少 升得咁癲 chok走左好多人

我岩岩入左少少試下
唔放心就set定止蝕先過夜

有新聞？

有 啱啱簽咗轉讓合約

通常巴打你會點選股，買到d爆升股？

我超新手
要問返其他Ching

我玩左幾日咋
見到妖股就跟下風

明明咁都好消息 點解仲係跌

利好都跌是否on9

諗住2.4有機 琴日應該一秒彈番上去

又係每日劇本真係呀婆都識玩

終於唔係開盤就-10% 有進步

Set 好價未呀各位

升既前夕
之前盤後3.0-》1.6-〉3.2
而家仲係2.5左右
有空間既

利好都跌，點玩

而家開始橫盤咪幾好 代表終於short pressure減弱左
呢D炒股一開始一定有人見佢無彈起就出貨走人

大莊琴晚最後10分鐘質低個價再掃貨已有啟示
傻散太多，睇呢度都知，跌少少就叫春

應該震走咗唔少啦其實

唔通要坐到2月

我估最遲下星期有非官方渠道出消息

Yes I am但震唔走我一個2.8入完之後跌穿兩蚊嘅人

個10分鐘我覺得係short cover黎

今晚d錢去哂納指度
加上無咩新重大新聞公佈，跌少少好正常

成交量縮得好誇張 沒事兒

Sh同路人

無咩人放貨
睇成交幾十股咁買賣多

今晚可以瞓覺

set定溝貨就訓得

又set 2.4

Gun

我開市前已經set左
今次仲唔到我溝到

個勢未必落到去咁

都唔緊要啦
今晚唔點跌靜左好多
睇黎大家都訓曬
山中巴都早D休息啦

d成交少左勁多

可以點解讀

又一棍

凍到傻 不過SH

可摸耳再落多啲
要入返貨

個莊係咁左右手係想割菜定咩？睇唔明

唔好啦 山頂好凍呀

冇人買又冇人賣
但岩岩又一棍

唔係其他頂住個倉既話

但係呢一個股阻住我買其他嘢
頂住啊

我其他野暫時未搵到位入

會爆既唔駛驚
求下你落返2.3樓下先

想入TSM多幾股
OCGN真係唉唉唉唉 升下啦大佬

最好去番$2
Hi悶巴

jagx或成最大贏家

差d就落到2.4

大升市既環境仲每日咁跌幾% 真係好無癮

中山
而家得返少少少
見得太多次細價股由賺幾千變返平手就會問自己點解唔食左先
如果下次起飛前上唔到機都冇計 天意

有賺岩價咪走
我唔走係怕突然暴升，到時就
呢排有無入番

真。。出面龍到仆街，你同我每日跌幾%

山巴你打算幾時走

岩岩琴日走
等佢落返啲先
我之前成本價係2.05

呢兩個禮拜細價股都係
係爆升一野然後日日跌
係唔知點解BNGO升咁鬼多

現家都跌緊啦

你成本都幾高lol
我諗聽日/星期一會爆上

納指/道指升=醫藥股跌=ocgn跌得仲勁

由1.44開始睇 到 1.9先入第一手
之後溝下溝下2.2都有入
中間食左幾千蚊掛

此話何解

jagx點睇，呢幾日最高2.9最低1.4，而家爆番上2.3

冇留意啊
其他我有留意bngo 同aiki
Bngo由2蚊幾一野上到7蚊
係最痴線既一隻，其他都做唔到 但係我冇搵原因
第一次留意aiki 係佢炒起左之後回落少少買
之後坐左一個禮拜 到到琴日官網出左普通新聞稿之後即刻上左100%
而家落返去我個成本價
我諗細價股都係有新聞就炒起一段
低價入左貨既就坐下等佢下一個新聞出黎
到時先走都未遲
呢排係咁玩掛

真，我jagx 0.9入，佢點跌我都sh等新聞

我諗住下一波佢爆一段勁既放左先算 次次都回落

溝到2.7均價了

3.3 now輕鬆少少

仲蝕緊11%，希望星期日份report會有用

棍上

個價咁硬咁難跌既屌

悶巴今高明低呀

俾我入返黎玩下

證明值得sh

琴日由2.7線性咁落我先放咋
莊家

hold到2月中可以等埋份financial report

大家訓醒打開apps應該會好精神

悶巴無信念

溝到均價2.7就嚟望到家鄉

2.79先岩

會唔會升10%收市

就係有所以諗住食左先回返一定入返貨

2.8了

屌佢老味

悶巴就$3了

今日賺左成個月人工

等到了

信念啦3月可能變層樓出黎

祝大家贏多啲
呢到買得最大暫時好似係波巴

over左
btw巴打仲係認為呢隻會雙位數？

Sor，我一直都等三位數

我最大賭性

巴打今日夠首期未？

痴線 得12000股
佢要升到10鎂先俾到首期

臨尾又一埋傻散走貨

jagx又係有堆傻散搞到破唔到$3

做咩咁突然升

巴打萬二股幾好
我得二千幾

均價幾多？

1.9 SH到世界末日

fatfat

一齊做同路人到應許之地

今日應該回一回

又係傻散拋貨

其實日日都係回

等我幫佢哋止蝕

個價有逐步返上去的

2.4 訓醒都係冇入到

排高少少2.45
一起身即賺10幾%

盤前唔作準啦
琴日盤前都閪冧，收市係點？

收市咪2.8

收市倒升代表咩

盤前再閪冧

我本身3.35 諗住溝淡佢

有無巴打可簡單講下ocgn 同 bharat biotech 既關係係點
有人話ocgn 係得十幾人既公司
另外點解ocgn 又會由700蚊跌到毫子股？

求解

追po
呢個po有哂解答你既資料

之後再橫磨睇吓有冇人推翻上去，跟住盤前再冧
但係
傻散先會驚

我就係個傻西
本身1.9有貨panic sell左
3.3再入 而家均價2.9
Btw jagx 0成本持貨中

山巴你好，好彩有你提水，如果唔係一早做左傻散

今晚閪冧然後溝多大注先
然後星期日出消息
星期一就fatfat

真

今日收市一定升，

咁岩既
琴晚2.65復活

呢隻好野黎
唔知你咩位入，不過值得sh

雖然係跌，但今日應該2.5 2.6左右度妹，琴日就2.4

3.45@2600
我都尋覓緊一隻爆升股，希望呢隻係

今日最後加倉機會

個盤前冇乜FEEL

幾時先識爆 見到其他股爆升

你星期一先入場？
由0.3兩星期爆到依家2.8喎

今日盤前跌咁少已經好叻

係呀
所以今晚入多D倉
星期一就可以fat fat

最後逃生門

呢隻同jagx準備星期一起飛

今晚應該收市落番2.4尾

個勢好伏，危危地，走先

妹下妹下咁

[member]最後一注，掛緊 2. 6[/member]

2.6仲入？走啦

改唔切。。shit.... 斬左了

走呀

就快

頭先咁大棍都唔插既 想加多少少溝呀

依家高j jagx會唔會太不智

會

等緊呢隻落2.5埋伏

定價+盤後起身入貨算 盤後入貨個價比較穩定

同感，而家2.6鑽石底，琴日火箭前就2.4

2.4同2.5都set左

大家等等等
我哋用信念令到佢之後爆得勁過Tesla 大家話好唔好

信念sh，下個po要改名

3.4入仲SH緊表示
可能唔洗改post名

我3.33 唔洗擔心 一齊hold

唔洗擔心3.35 今晚希望溝到d

好有毅力
Btw 3.33

打住機等

大家頂住呀

200股 小注等新聞

唔頂喇
SET定價入
訓覺算

均價幾多

我都係做自己野 入到就入 入唔到就算

呢隻野就係每日就係睇住棍上棍落再橫盤妹
希望下星期一可以妹個價高d，sh到雙位數

痴撚線
剛剛諗住加倉
發現sofi唔可以買ocgn

本身第二個app有冇貨

冇
喺sofi啲貨好耐之前買落

出市大升大跌都唔關我哋事，ocgn始終如一

日日都係一棍後橫盤

由23號開始既pattern

又黎尾市拉升

日日都一樣真係CLS

唔好買。。。輸左好撚多，跟左frd 入，仆街股，比返啲錢錢我

琴晚最低位時入第一注，賺住等爆升

走呀，逃走門已關...

嘩屌
跌撚硬

我都係由高位開始溝
溝到宜家都仲係3$左右...豬死了

唔一定爆升

2.9，其實唔太驚，睇個價都穩，大家都等緊消息

走左喇，4點幾入，跌到2.4攞命

星期一即刻走哂佢

咁你自己高追

後悔，唔再玩

買少少等升再買

走哂啦

算唔算利好消息

有消息就會升架啦，除非研發失敗

星期一食一轉升幅再低位入貨

同問，通常公佈返上1蚊企穩唔駛退市既股，消息出會唔會向上？

股價穩定左先入得番list，穩定左咪即係利好囉
利申: 9up

掂唔掂架
好驚出事

呢個苦主區好黑暗
做緊3.4真苦主表示 SH到武肺絕種

溝貨啦

一入就直插
最驚係個市大回調
壓走佢個利好消息
個市無哩頭係咁升 比特幣又開始接火棒
星期一望下前盤 升就 開盤搶溝

我都唔知啊小注就得啦

2.66@5000

有個volunteer死左

好似話唔關隻疫苗事

個會無料到？唔係星期六咩？

我溝到2.94

下個post可以叫妖股討論區

妖股苦主區

我都係講過jagx同呢隻姐

係咪咁多吹水呀

妖股都需要一個討論空間

好正 大家圍爐叫春
一齊數鎂 一齊豬錢
妖股都可以安心SH

Ft
Ib

點解大家都咁樂觀仲會爆升?因為大家都入重貨?

16/1接種疫苗
2月phase 3 result

妖股sh都可以數錢

山巴真係咁睇好
不過雙位數就真係fat了
你睇幾耐先過5蚊？

日本又有新病毒 直插啦

唔睇好，快d走

呢隻最新 又唔知係變成點

日本點會買covaxin

2.70 avg
大家點睇1/13 增資多一倍股票？

買左可以唔洗放住
佢點都會申請美國FDA到時股價肯定係依家幾倍

你最好跪求佢落得翻2.5

想知會根據d乜去決定

講緊未批前

聽日應該繼續係2.5附近妹下妹下

妹下妹下咁升

咩環境

準備滅世盤前好走

何解

就1001，我開過新po個標題on99

OCGN信念sh區（一齊到應許之地）

唔玩啦

比番啲錢我